<Root>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>
      "những cỗ máy tìm kiếm người bằng xương bằng thịt"
      vụ giẫm chết con mèo bằng giày cao gót + bị truy tìm trên mạng và bị tìm ra + thông qua chi tiết trong đoạn video và việc đó mất sáu ngày cho hơn 1 tỉ dân tàu khựa
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"sự kiêu hãnh là một đặc điểm phổ biến của con người khắp mọi nơi, và thường thì khi người ta không còn gì khác nữa, họ coi trọng lòng kiêu hãnh hơn bao giờ hết"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"tất cả những gì cần là một chút sáng tạo, băng thông rộng và ý chí đổi mới"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"người dân và nhà nước sẽ thích sống trong một thế giới mà họ có quyền kiếm soát nhiều hơn - thế giới ảo cho người dân, thế giới thật cho nhà nước - và sự căng thẳng này sẽ còn tồn tại chừng nào mà Internet còn tồn tại"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"nó là một thí nghiệm lớn lao nhất về sự vô chính phủ mà chúng ta đã từng có"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>có 4 thứ con người từng tạo ra mà không hiểu hết về chúng: hơi nước, điện, vũ khí hạt nhân và internet</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>
      "tại sao chỉ có một số ý tưởng, một số hành vi hay một số sản phẩm có thể khởi phát đại dịch còn số khác thì không?"
      "và chúng ta có thể làm gì để có thể tự mình khởi phát và kiểm soát các đại dịch vì mục đích riêng?"
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>Và một người uyên bác, tầm nhìn rộng nhưng thiếu kỹ năng diễn thuyết hoặc lười quan hệ chắc chắn không thể trở thành một lãnh đạo tốt</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>"khi ở trong một nhóm, trách nhiệm hành động sẽ bị phân tán"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>"quy tắc sức mạnh hoàn cảnh cho rằng con người nhạy cảm với môi trường hơn là họ cảm nhận"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>
      "ba quy luật của điểm bùng phát: Quy tắc thiểu số, Yếu tố kết dính và Sức mạnh của hoàn cảnh"
      quy tắc thiểu số như là 80/20 80% công việc được hoàn thành bới 20% số người làm việc
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>"Người kết nối - là những người có khả năng đặc biệt đem thế giới lại gần nhau"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>"sức mạnh của những mối quan hệ yếu ớt"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>
      "có thể là không. Nhưng chúng ta có mất gì đâu nào?"
      "nếu anh không thử anh sẽ không bao giờ thành công"
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>"I only learn when I’m outside my comfort zone"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>suy nghĩ phản biện, chấp nhận rủi ro, học cách tranh luận, không ngừng học hỏi</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>"Trên tất cả, những mối quan hệ xã hội, kinh nghiệm thực tế và khả năng đương đầu rủi ro sẽ quyết định những gì mà bạn đạt được sau này"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>"nếu có thể giữ được sự chú ý của các em nhỏ, chúng ta có thể giáo dục được chúng"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WarAndPeace</Header>
    <Content>"We can know only that we know nothing. And that is the highest degree of human wisdom" </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WarAndPeace</Header>
    <Content>"The strongest of all warriors are these two - Time and Patience"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>"luôn có rất nhiều tình huống cụ thể có thể ảnh hưởng mạnh đến độ có thể áp đảo bản chất cố hữu trong chúng ta"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>thuyết cửa sổ vỡ: thuyết này nói rằng nếu có một cửa sổ vở mà không ai sửa mà ngày qua ngày sẽ có thêm càng nhiều cái cửa sổ vỡ và không ai sửa và nó sẽ mang lại tư tưởng về sự vô tổ chức, hỗn loạn</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>"sai lầm chúng ta mắc phải khi coi tính cách là một cái gì đó ổn định và tuyệt đối cũng tương tự như điểm mù trong xử lý thông tin" đây gọi là lỗi Quy kết cơ sở FAE</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>"tính cách không phải như những điều chúng ta vẫn nghĩ đến, hay những điều chúng ta mong muốn. Tính cách không phải là một chuỗi những đặc điểm liên quan mật thiết, ổn định, và có thể dễ dàng nhận biết được, nó chỉ có vẻ như vậy do sự khập khiễng trong cách thức tổ chức của não bộ của chúng ta"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>"tính cách giống như một bó xếp những thói quen, những khuynh hướng và những mối quan tâm, được buộc lại với nhau một cách lỏng lẻo và phụ thuộc rất nhiều vào những thời điểm nhất định, trong những hoàn cảnh và môi trường nhất định"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>thí nghiệm nhà tù ở Stanford + hệ thống tàu điện ngầm ở NY + sức mạnh ghê gớm của hoàn cảnh + thuyết gương vỡ về sự hỗn độn và mất trật tự</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>nhóm thương cảm 12, số 7 kì diệu, quy tắc nhóm 150</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>Áp lực đồng cấp: khái niệm mô tả sự thay đổi của một cá nhân, bị thôi thúc thay đổi về thái độ, hành vi đạo đức do chịu sức ép trực tiếp của những người trong cùng một nhóm</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>Thuyết trí nhớ giao dịch(transative memory): các thành viên riêng lẻ có thể sử dụng trí nhớ của người khác, để hỗ trợ nhau hay hưởng lợi ích từ những hiểu biết, kỹ năng của người khác</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>"Mất đi ký ức giao dịch cũng giống như ta mất đi một phần trí não của mình vậy"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>"ham muốn mạnh mẽ muốn thử thứ gì nguy hiểm trong thanh thiếu niên là điều khá phổ biến"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>"bi kịch là ở chỗ các em đã chọn thử một thứ không thể thử được"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>"người ta hoàn toàn có thể làm được rất nhiều việc to lớn kể cả khi phải bắt đầu từ những thứ rất nhỏ"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheTippingPoint</Header>
    <Content>"chỉ cần một cú đẩy dù là nhẹ nhất - vào đúng vị trí thích hợp - thế giới đó sẽ bùng nổ"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>"Nếu bạn muốn khá giả thì ở thời điểm nào đó trong cuộc đời mình, bạn phải tạo ra được nguồn thu nhập ngoài tiền lương"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>DavidAndGoliath</Header>
    <Content>"sự giàu có ẩn chứa những hạt mần của sự hủy diệt"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>DavidAndGoliath</Header>
    <Content>"cảm giác bị tước đoạt" + "làm cá lớn trong ao nhỏ và làm cá nhỏ trong ao lớn"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>DavidAndGoliath</Header>
    <Content>"lý thuyết về khó khăn tích cực" - những thứ đưa bạn vào thế khó và buộc bạn phải làm những thứ bạn lẽ ra đã không bao giờ làm với nổ lực rất cao và cuối cùng nó giúp bạn đối diện với khó khăn tốt hơn</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>DavidAndGoliath</Header>
    <Content>"việc chinh phục sự sợ hãi mang lại niềm hứng khởi"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>DavidAndGoliath</Header>
    <Content>người chết, người bị thương và người thoát chết. dạng như bị lờn thuốc</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>DavidAndGoliath</Header>
    <Content>"bạn không có quyền thất vọng khi bạn là niềm hi vọng của tất cả mọi người"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>DavidAndGoliath</Header>
    <Content>rỏ ràng mánh khóe và láu cá là thứ giúp rất nhiều thứ trở thành vĩ đại</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>DavidAndGoliath</Header>
    <Content>các cuộc cách mạng không được khởi đầu bởi nhà cách mạng mà là bởi sự ngu dốt và bất công của chính quyền</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>DavidAndGoliath</Header>
    <Content>"khi những người có quyền hành muốn những người còn lại hành xử đúng mực, điều đầu tiên và quan trọng nhất, đó là họ cũng phải cư xử đúng mực"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>DavidAndGoliath</Header>
    <Content>"Nếu người thân của bạn từng ở tù, thì đối với bạn, luật lệ còn có vẻ công bằng nữa hay không?"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>DavidAndGoliath</Header>
    <Content>"khi luật pháp được thực thi nhưng thiếu tính hợp lý, nó sẽ không được tâm phục khẩu phục mà tạo ra một sự phản ứng dữ dội"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>DavidAndGoliath</Header>
    <Content>"lý thuyết về đường cong hình chuông": bao nhiêu là đủ và bao nhiêu là thừa?</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "Take other people’s experiences as inputs so you can create your own model. Question authority; think for yourself. Talk to people, do things unrelated to school — to come up with your own framework for living. The world is too complex and people are too different to be overly prescriptive about the details."
      Joi Ito
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>EvilPlans</Header>
    <Content>"không cần biết bạn sản xuất cái gì, sẽ có người khác làm tốt hơn, nhanh hơn và rẻ hơn bạn"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>EvilPlans</Header>
    <Content>"hãy đặt niềm tin vào một điều gì đó. thực sự hiệu quả đấy tin tôi đi"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>EvilPlans</Header>
    <Content>"thèm được ngoái đầu lại và nói, a, tuyệt thật, mình làm đấy"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>EvilPlans</Header>
    <Content>"thà tập đàn năm phút một ngày còn hơn là hai tiếng một tuần"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>EvilPlans</Header>
    <Content>"bất kể kế hoạch ma mãnh của bạn là gì, hãy làm nghệ thuật hàng ngày"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>EvilPlans</Header>
    <Content>"một chút thành công ở thì hiện tại sẽ tha thứ cho cả đống rác rưởi thì quá khứ"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>EvilPlans</Header>
    <Content>"tất cả những ý tưởng vĩ đại đều bắt đầu từ một hành động phù phiếm"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>EvilPlans</Header>
    <Content>"đạo thiếu"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>EvilPlans</Header>
    <Content>"'cuộc sống sáng tạo' không còn là một trong nhiều lựa chọn về mặt kinh tế nữa; bây giờ nó là lựa chọn duy nhất của chúng ta"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>EvilPlans</Header>
    <Content>"đời người được một gang tay"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>EvilPlans</Header>
    <Content>"điều quan trọng không phải là chúng ta sáng tạo ra cái gì, mà chúng ta sáng tạo như thế nào, và tại sao lại sáng tạo ra nó"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>EvilPlans</Header>
    <Content>"làm cho nhiều người ghét mình thì dễ, bạn chỉ cần thực sự thành công khi làm điều gì đó mình thích"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>EvilPlans</Header>
    <Content>"hãy đánh cắp thời gian mỗi ngày"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>EvilPlans</Header>
    <Content>"bạn gần như có thể giành lại được những thứ đã mất nhưng thời gian thì một giây thôi cũng không được"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>EvilPlans</Header>
    <Content>"quan trọng là có câu chuyện hay để kể""</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>CrewItLetsDoIt</Header>
    <Content>"thỉnh thoảng phạm sai lầm, hay tiếp tục tư tưởng bảo thủ và từ bỏ các cơ hội"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>CrewItLetsDoIt</Header>
    <Content>"nhìn, nghe, học hỏi - là những điều chúng ta nên làm cả đời chứ không phải chỉ ở trường học"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>CrewItLetsDoIt</Header>
    <Content>"nếu muốn lái máy bay hãy đến sân bay xin làm pha trà, nếu muốn làm nhà thiết kế hãy xin làm quét dọn ở công ty thời trang"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>CrewItLetsDoIt</Header>
    <Content>"hãy luôn cố gắng và không bao giờ từ bỏ"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>CrewItLetsDoIt</Header>
    <Content>"Anh có con không? Có, tôi có hai con."</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>CrewItLetsDoIt</Header>
    <Content>"thành công, hạnh phúc và sự hài lòng lâu dài sẽ không bao giờ đến nếu lợi nhuận là mục đích duy nhất của bạn trong kinh doanh"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>CrewItLetsDoIt</Header>
    <Content>"một khi đã quyết định làm gì, chúng ta không nên nhìn lại và nuối tiếc"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>CrewItLetsDoIt</Header>
    <Content>"tôi biết rằng mình không thể thay đổi quá khứ, nhưng tôi luôn cố gắng học hỏi từ nó"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>CrewItLetsDoIt</Header>
    <Content>"tiếc nuối khiến bạn cảm thấy nặng nề và giữ chân bạn lại quá khứ khi bạn muốn đi tiếp"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>CrewItLetsDoIt</Header>
    <Content>"tất cả chúng ta đều từng làm những việc mà chúng ta ước mình đã không làm"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>CrewItLetsDoIt</Header>
    <Content>"luôn sống ở tương lai có thể cản trở chúng ta y như lúc nào cũng chìm đắm trong quá khứ"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>CrewItLetsDoIt</Header>
    <Content>"Đừng làm gì khiến ban đêm phải mất ngủ"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>CrewItLetsDoIt</Header>
    <Content>"nhìn xa hơn những điều hiển nhiên và bắt tay thực hiện"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>CrewItLetsDoIt</Header>
    <Content>"là tỷ phú vì ông ta không chấp nhận các giới hạnn"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>CrewItLetsDoIt</Header>
    <Content>"hãy bước ra ngoài và sử dụng chính bản thân mình" khi cần làm gì đó</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>CrewItLetsDoIt</Header>
    <Content>"Hãy tiến lên, đặt bước chân đầu tiên - cứ làm đi"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>"đối với con sâu trên cây cải ngữa, cả thế giới chính là cây cải ngựa đó"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>không "biết được mình khao khát điều gì nếu những khao khát của họ chẳng hề tồn tại"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>"In war, human suffering occurs on both sides of the battlefield!"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheBigSwitch</Header>
    <Content>"công nghệ tạo ra chúng ta cũng như chúng ta tạo ra công nghệ"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheBigSwitch</Header>
    <Content>"Chúa là người Lâp Trình Vĩ Đại" =))</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheBigSwitch</Header>
    <Content>"Tất cả biến đổi công nghệ đều là biến đổi thế hệ"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheBigSwitch</Header>
    <Content>"chúng ta nhấp chuột cho một thế giới chia bị rẽ"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheBigSwitch</Header>
    <Content>"nơi chúng ta đang đứng chính là nơi chúng ta muốn mình hiện diện"? :v</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>Outliers</Header>
    <Content>"Chúng ta đều biết những cây sồi cao lớn vươn lên từ những hại mầm cứng cỏi. Nhưng liệu chúng ta có hiểu biết đủ nhiều về thứ ánh sáng mặt trời đã sưởi ấm cho những hạt mầm đó, về thứ thổ nhưỡng mà trong đó chúng cắm sâu bộ rễ, và cả những con thỏ hay tay thợ rừng mà chúng đủ may mắn tránh thoát?"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>Outliers</Header>
    <Content>"sự tiên đoán tự thực hiện (self-fulfilling prophecy): một tình huống nơi một định nghĩa sai, ngay từ lúc ban đầu đã gợi nên một hành vi mới khiến cho nhận thức ban đầu trở thành hiện thực"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>Outliers</Header>
    <Content>"Vì phàm ai đã có, thì được cho thêm và sẽ có dư thừa. Còn ai không có, thì ngay cả cái đang có, cũng sẽ bị lấy đi"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>"Small talk makes a big difference to you career"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>Outliers</Header>
    <Content>"anh ta không vượt qua nghịch cảnh, chỉ đơn giản là cái nghịch cảnh ban đầu lại trở thành cơ may"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>Outliers</Header>
    <Content>"nếu bạn làm việc chăm chỉ và biết đòi hỏi cho bản thân mình, biết vận dụng đầu óc và trí tưởng tượng của mình, bạn có thể định hình thế giới theo những ham muốn của riêng mình"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>Outliers</Header>
    <Content>"Các di sản văn hóa là những nguồn lực đầy quyền năng. Chúng ăn sâu bám rễ và trường tồn"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>Outliers</Header>
    <Content>sai lầm "xảy ra là kết quả của sự tích tụ những trở ngại nho nhỏ và những sự cố có vẻ lặt vặt"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>Outliers</Header>
    <Content>"chúng ta đều xuất thân từ những nền văn hóa với sự pha trộn đặc biệt giữa sức mạnh và yếu điểm, giữa những thiên hướng và tư chất bẩm sinh"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>Outliers</Header>
    <Content>"Chúng ta là ai không thể tách rời khỏi chúng ta xuất thân từ đâu"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>Outliers</Header>
    <Content>"hệ thống đếm trong tiếng anh là bất quy tắc đến cực độ" =))</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>Outliers</Header>
    <Content>"năng lực không chiếm phần nhiều bằng thái độ, bạn thành thạo môn toán nếu bạn cố gắng"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>Outliers</Header>
    <Content>"Thành công đúng hơn là một món quà. Kẻ xuất chúng là những người được ban tặng các cơ hội - và họ có đủ cả nội lực cũng như năng lực trí não để nắm bắt lấy cơ may ấy"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>Outliers</Header>
    <Content>"Để xây dựng một thế giới tốt đẹp hơn, chúng ta cần phải thay thế việc chấp vá những vận may rời rạc và các lợi thế tùy tiện vốn quyết định thành công ngày nay - những ngày sinh tháng đẻ đầy hạnh vận cùng những tình cờ đầy hoan hỉ của lịch sử - bằng một xã hội mang lại cơ hội cha tất cả"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>Outliers</Header>
    <Content>"Họ chính là sản phẩm của lịch sử, của cộng đồng, của cơ may và di sản"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>Outliers</Header>
    <Content>"quy tắc 10000 giờ"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>Outliers</Header>
    <Content>"ngày ngắt đoạn"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "Thời gian của bạn có hạn, do đó, đừng nên lãng phí nó vì cuộc sống của người khác. Đừng bị mắc kẹt bởi những giáo điều, đó là sống vì những suy nghĩ của người khác. Đừng để tiếng ồn của các ý kiến khác làm lấn át đi tiếng nói của chính bạn. Và điều quan trọng nhất, có can đảm để sống theo trái tim và trực giác của chính mình. Chính trái tim và trực giác mới là thứ biết được bạn muốn gì và bạn sẽ trở thành thế nào. "
      Steve Jobs
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"xét cho cùng dữ liệu là công cụ"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"Liệu chúng ta sẽ học cách nói thành từng đoạn văn, hay cách hành văn của chúng ta sẽ bắt đầu bắt chước lối văn nói của chúng ta?"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"càng có nhiều sáng kiến, càng có nhiều cơ hội"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"Trong tương lai hoạt động giải trí sẽ mang đậm dấu ấn cá nhân và trở thành trải nghiệm trong không gian ba chiều"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"quá khứ được ghi lại rất chi tiết" + "tác động đến triển vọng" + "khả năng chúng ta có thế ảnh hưởng và kiểm soát cách người khác nhìn nhận chúng ta ra sao sẽ giảm đáng kể"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"hiện tượng khẳng định thành kiến: là khi chúng ta một cách vô thức hay có ý thức chỉ quan tâm đến những nguồn thông tin khẳng định quan điểm hiện thời của chúng ta"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"ưu điểm của những trang web chia sẻ thông tin mở, không kiểm soát là khả năng phản hồi, tương tác nhanh, chứ không phải là tầm nhìn và sự hiểu biết sâu sắc"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"Chân lý trọng tâm của lĩnh vực công nghệ -- rằng công nghệ có quan điểm chính trị trung lập nhưng con người thì không -- thỉnh thoảng sẽ bị quên mất giữa tất cả những bàn cải đó."</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>
      "Mạng Internet cục bộ"
      "kiểm duyệt: thẳng thừng, thẹn thùng, chấp nhận được về chính trị và văn hóa"
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"internet quốc gia" + "visa ảo" + "người tị nạn ảo"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"chiến tranh mạng" + "Stuxnet" + "Flame" + "Zero Day" + "Iran" + "US" + "Bush" + "Obama" + "vượt qua ranh giới quan trọng" thật và ảo</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>Trung Quốc + gián điệp kinh tế + đểu cán </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"nếu bạn thấy mình không thể thắng được trận đấu, bạn phải thay đổi luật chơi"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"CRASH" + "an ninh mạng" + tư tưởng: hệ thống có khả năng thích nghi như con người để chống lại virus + vậy 1 là mỗi virus cho mỗi máy hoặc là virus của tiến hóa :v</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"Internet được tạo ra trên nền tảng của sự tin tưởng"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"sự nặc danh có thể mang lại những cơ hội để làm cả những hành động tốt lẫn hành động xấu, và cuối cùng các cơ hội này sẽ được sử dụng như thế nào trong tương lai là hoàn toàn phụ thuộc vào con người"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"các phong trào đối lập" + "khởi đầu sẽ dễ dàng hơn" + "kết thúc khó khăn hơn"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"không có cách nào thu hút được sự chú ý và nhu cầu của công chúng nhanh bằng một lệnh cấm của chính phủ" :v</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>
      "phản đối lúc nào cũng sẽ dễ làm hơn là ủng hộ"
      "giới trẻ ở khắp mọi nơi luôn muốn làm một chuyện gì đó thời thượng"
      "và kinh nghiệm xã hội cho thấy chống đối lại nhà chức trách có nghĩa là giới trẻ không cần phải có một kế hoạch cụ thể nào"
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"Vụ xì-căng-đan càri" + khựa vs Ấn thằng nào win đây =))</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"Nếu ngay cả chính phủ như Singapore cũng đang cảm nhận được sức nóng từ một xã hội dân sự vừa mới tham gia thế giới mạng, hãy tưởng tượng những chính phủ yếu ớt hơn ở những nơi khác trên thế giới sẽ cảm thấy lo lắng như thế nào"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"chìa khóa thành công ở đây đơn giản là cho phép mọi người có thể điều chỉnh các sản phẩm theo những cách thức phù hợp với nhu cầu của họ mà không cần phải biết rành về kiến thức kỹ thuật phức tạp"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"Việc dễ dàng tiếp cận thông tin về những tội ác diễn ra ở bất cứ nơi nào có thể khiến chúng ta có cảm giác như đang sống trong một thời đại có quá nhiều bạo lực"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheNewDigitalAge</Header>
    <Content>"các nhà báo thường nói: "Muốn có độc giả hay khán giả, thì phải có máu me bạo lực" "</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>"tất thảy có thể chỉ là kết quả của thứ vận may ngớ ngẩn mong manh"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>"hay đơn thuần chỉ là một cách hợp lý hóa được phát kiến sau sự thực ấy?"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>"bạn không bao giờ biết được một ngày nào đó vận may của bạn sẽ đổi màu và hết thảy sẽ bị xóa đi sạch sẽ"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>"Anh thấy chứ? Tôi không thể chịu nổi thất bại lần nữa. Nếu thế tôi sẽ là kẻ vứt đi hoàn toàn."</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>dù cả thế giới là thiên nga trắng, thì vẫn luôn tồn tại một thiên nga đen</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>Taleb Nassim người bị ưng thu thanh quản + tin vào thiên nga đen + cứ chịu lỗ hàng ấy năm trời rồi đùng I'm billionaire</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>thuốc tránh thai giúp ngăn ngừa ưng thư tử cung và ưng thu nội mạc tử cung. Vì nó làm giảm đi số lần xuất kinh của phụ nữ, tăng khoảng thời gian giữa hai lần chu kì kinh nguyệt nhờ vậy tránh làm tổn thương tử cung. Nói rỏ hơn ung thư là do các tế bào mắc sai lầm khi phân chia để chữa trị vết thương mà trứng rụng đi để lại do đó nếu giảm được số lần rụng trứng đồng nghĩa giảm được khả năng mắc ưng thư. XIX 100, XX 400 tỉ lệ ưng thư giảm 4 lần :v</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>"thì tất cả chúng ta, khi động đến chuyện xây dựng ý thức về bản thân, đều vay mượn chỗ này chỗ kia, vay mượn các ý tưởng và ngôn từ, tinh thần và vất chất từ khắp thế giới xung quanh chúng ta - những đặc tính có-bán-sẵn-tại-quầy góp phần hình thành nên danh tính của chúng ta, theo một cách nhỏ bé nhưng đầy ý nghĩa nào đó"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>"Enron, tình báo và những mối họa do thông tin quá nhiều"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>Enron không ty năng lượng đã phá sản của Mỹ, phá sản vì bán khống và mua khống để tạo lợi nhuận ảo nhằm tăng giá trị bản thân. Báo cáo công ty chưa hề che giấu điều đó chỉ có điều là ít ai nhận ra và cũng chẳng ai hỏi. Tự hỏi nếu thật sự đã không ai nhận ra thì chuyện gì có thể đã xảy ra?</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>chỉ đơn giản là cho người ta cơ hội thì có khả năng sẽ khá hơn, nhưng lại có vấn đề nữa là công bằng xã hội, phủ định lẫn nhau quả là nan giải</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>"Khi sốt sắng sửa lại những gì mà chúng ta tin là có vấn đề trong quá khứ, chúng ta lại tạo ra những vấn đề mới cho tương lai"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>"tiền định từ từ (creeping determinism) - cảm giác lớn dần lên ở mỗi người, khi hồi tưởng lại quá khứ, rằng những gì đã xảy ra thật sự là có thể tránh được"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>"Nếu là một chuyên gia anh có thể tán huơu tán vượn đủ điều" mà vẫn có vẻ hợp lý :v</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>"mối đe dọa khuôn mẫu định kiến": là những định kiến khiến chúng ta thể hiện dưới sức khi làm điều gì đó liên quan đến định kiến đó</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>"học thuyết nội cân bằng rủi ro: trong những trường hợp nhất định, những thay đổi có vẻ sẽ giúp nâng độ an toàn cho một hệ thống hay tổ chức sẽ không có tác dụng trên thực tế. Tại sao? Bởi con người dường như có xu hướng cơ bản là bù đắp những rủi ro nhỏ hơn trong một khu vực bằng cách chấp nhận những rủi ro lớn hơn trong một khu vực khác"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>"họ tiêu xài mức giảm rui ro, chứ không tiết kiệm nó"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>"chúng ta đã xây dựng một thế giới trong đó nguy cơ của những thảm họa công nghệ cao luôn tiềm ẩn trong cuộc sống thường ngày"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>nghi thức thảm họa là gì? là sau khi một thảm họa hay sai lầm nào đó sẽ ra, người ta sẽ ngồi lại với nhau nhìn nhận sai lầm tìm ra kẻ có lỗi dồn hắn đến đường cùng, đưa ra cải tiến để khắc phục sai lầm đó. Nhưng có hiệu quả? theo như thuyết nội cân bằng rủi ro thì chưa chắc</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>"Họ phải tự kiên trì và có đức tin mù quáng"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>đối những người tài năng nở muộn, thành công của họ thường phụ thuộc rất nhiều vào người khác</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>lập hồ sơ vụ án, nghe có vẻ hợp lý nhưng thực chất là phiên bản của thầy bói trong ngành điều tra. Tất cả là ở nghệ thuật ngôn ngữ, thật ra không phải là cố ý lừa người khác mà đó là tất cả những gì mà họ nghiên cứu được. Con người quá phức tạp để mô hình hóa</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>"tiến bộ xã hội có thể chỉ là cách thức chúng ta thay thế những sự độc đoán hiển nhiên bằng những thứ không hiển nhiên bằng"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>muốn có việc ư hãy tìm ra kỹ nằng và nghệ thuật để giới thiệu bản thân với nhà tuyển dụng và nhớ rằng ngày nay tính cách là thứ quan trọng người ta tìm kiếm</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>ấn tượng đầu tiên có sức mạnh siêu nhiên, 2 giây đầu tiên gặp mặt đã có thể quyết định kết quả của 20 phút nói chuyện</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WhatTheDogSaw</Header>
    <Content>khái quát hóa thường sai lầm do sự phức tạp của sự vật, nhưng mà không khái quát thì làm sao giải quyết gần như là bất khả thi. Bởi thế có câu thà giết lầm còn hơn bỏ xót</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HowWouldYouMoveMountFuji</Header>
    <Content>vâng sức mạnh của 2 giây đồng hồ của cái ánh nhìn, hiếm khi mà bị lay chuyển đi được</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HowWouldYouMoveMountFuji</Header>
    <Content>"Kỹ năng có thể trở nên vô dụng vào ngày hôm sau"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HowWouldYouMoveMountFuji</Header>
    <Content>"Chúng tôi hiểu rất rõ uy tín ảo của các trường đại học"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HowWouldYouMoveMountFuji</Header>
    <Content>"khó khăn và thiếu thốn mới là thứ tạo ra sự sáng tạo"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>
      "Sức mạnh cộng hưởng"
      "Sứ mệnh chung"
      "Công bằng"
      "Tín nhiệm"
      "Chấp nhận"
      "Tha thứ"
      "Trao đổi thông tin"
      "Sẳn sàng cho đi"
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>"nếu hai bạn không cùng quan điểm về nhiệm vụ, sứ mệnh chung, thì mối quan hệ hợp tác đó không thể kéo dài"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>
      "Không hề có khái niệm công bằng; nó chỉ đơn giản là sự thỏa thuận giữa hai bên"
      Epicurius
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>"Trong mối quan hệ công việc, ngay cả khi bạn không phải là sếp, bạn cũng nên bảo đảm rằng cộng sự của bạn được đối xử công bằng"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>Hewlett và Packard đã tung đồng xu để xác định xem tên ai đứng trước và giờ ta có HP :))</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>"Nếu bạn làm ít hơn 20% lượng công việc, bạn sẽ trở thành người hỗ trợ cho người khác, chứ không phải cộng sự của họ"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>"Các cá nhân có xu hướng nhìn nhận sự đóng góp của họ nhiều hơn người cộng tác"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>
      "Khi nhắc đến bạn, người ta sẽ không nói là bạn thắng hay thua, mà là bạn đã chơi thế nào trong trận đấu"
      Grantland Rice
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>"nhiều cộng sự tài năng mà bạn cần là những người bạn khó chấp nhận bởi sự khác biệt về tính cách"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>chủ nghĩa duy kỷ: "chúng ta có khuynh hướng phớt lờ những thông tin nghịch ý, song lại khắc ghi những gì ủng hộ quan điểm của mình. Chúng ta sẳn sàng tin những thông tin tích cực về người chúng ta yêu mến và những thông tin tiêu cực về kẻ chúng ta không ưa"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>"nên điều chỉnh tính cách hoặc thói quen nào đó của người cộng sự nếu nó vượt quá ranh giới cho phép"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>"nghĩ đến cảm giác hận thù, hận thù sẽ ngày càng chồng chất"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>"Một trong những cách tốt nhất để giải quyết vấn đề trong quá khứ là tìm kiếm điều tích cực bên trong nó"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>
      "Càng nhiều phương tiện giao tiếp, chúng ta càng ít liên lạc với nhau"
      Joseph Priestley
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>
      "đó là nổ lực hết mình, cho đi mọi thứ mà bạn có. Một cảm giác thật sự dễ chịu"
      Edmund Hillary
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>"Con người lúc nào cũng phức tạp và thú vị"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>"vứt ý nghĩ rằng bạn là một người uyên bác, và thôi mong chờ đồng nghiệp của bạn sẽ là một người tài giỏi"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>"Hãy kiềm chế cơn giận dữ và hãy dễ dàng tha thứ. Và song song đó, hãy không ngừng trao đổi, thảo luận với nhau"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PowerOf2</Header>
    <Content>
      "Nhà quản lý là trợ lý cho nhân viên của mình"
      Thomas J. Watson
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>FlipIt</Header>
    <Content>
      hỏi tại sao thường gắn với sự tiêu cực và bằng cách nào thường gắn với giải pháp
      here
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>FlipIt</Header>
    <Content>"một lời thanh minh thường cũng là một lời nói dối trằng trợn"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>FlipIt</Header>
    <Content>"Hãy tự mình thử nghiệm và tiến xa hơn một chút so với mức giới hạn thông thường của bạn"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>văn hóa sản phẩm hit - nền kinh tế về sự khan hiếm của thế kỉ XX. Khi chúng ta giảm chi phí kết nối về sự cung và cầu, chúng ta thay đổi bản chất của thị trường </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>cái đuôi dài chiếm từ 25% đến 50% tổng doanh thu và một điều tuyệt với nữa là nó đang không ngừng tăng lên</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>thế giới quả thực rất đa dạng những thứ vớ vẩn nhất vẫn có thằng mua kết hợp với internet, ta có cái đuôi rất dài</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>"nhưng tại sao lại phải mất công đi thử cơ hội khác? Nhất là bạn lại đang đầu tư một khoản tiền lớn"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>"chúng ta được huấn luyện để nhìn thế giới qua lăng kính nhuốm màu kỷ lục"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>sự phổ biến về công cụ sản xuất đã tạo điều kiện cho mọi người trở thành nhà sản xuất, đó là điều kiện đầu tiên của cái đuôi dài</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>sẽ không ngạc nhiên nếu một sản phẩm đột phá, nổi tiếng và có sức ảnh hưởng trong một vài thập niên tới đến từ một nhà sản xuất nghiệp dư</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>động lực tự thân ngày càng thể hiện rỏ trong nền kinh tế xã hội, khi con người không còn phải bận tâm về chuyện cơm ăn áo mặc thì chỉ còn lại cảm hứng và đam mê. Điều này góp phần tạo thành cái đuôi rất dài </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>
      -lực lượng 1: phổ biến hóa công cụ sản xuất, nhờ vào công nghệ mới ta đang ở thời kì DIY. ai cũng có thể làm nghệ sĩ ai cũng có thể thành nhà sáng tạo
      -lực lượng 2: phổ biến hóa quá trình phân phối, làm cho hàng hóa luôn có thể tiếp cận được. Thời xưa ra cái shop sách bé tí tiềm hoài k ra cái cần mua nay gõ vài phát sách bên kia trời Tây tới tận nhà
      -lực lượng 3: kết nối cung cầu, trong một thế giới dư thừa ta cần những đầu mối và chỉ dẫn để biết chọn gì và mua gì
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>thị trường ngách chứng tỏ một điều là thế giới đang chia nhỏ ra nhiều phần hơn đồng thời liên kết, ảnh hưởng chặt chẽ hơn</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>"một thứ có thể mang nhiều nghĩa khác nhau đối với những người khác nhau"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>"Dù ta có đầu tư thời gian trên mạng thì rốt cuộc chúng ta cũng vẫn chỉ sống trong một thế giới vật chất mà thôi"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>"Bản chất của con người là nhìn mọi vật dưới góc độ tuyệt đối và cực đoan, hoặc đen, hoặc trắng, hoặc thành công hoặc thất bại"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>Các nghiên cứu khoa học về sự đa dạng lựa chọn trái ngược với thực tế xảy ra ở các siêu thị. Nguyên nhân là trong thí nghiệm không có đủ thông tin về sản phẩm để người mua tìm hiểu, thực tế thì có nhiều hơn và khi lên mạng thì nhiều hơn gấp bội</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>
      để tạo được cái đuôi dài:
      -Hãy giúp người tiêu dùng tiếp cận tất cả mọi sản phẩm
      -Hãy giúp tôi tìm bất cứ thứ gì mà tôi muốn
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>"Không gì có thể ngăn được sự truyền miệng và web là phương tiện khuếch đại lớn nhất sự truyền miệng mà thế giới từng chứng kiến"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>
      chuyện về Dell Hell, chuyện về một công ty không biết lắng nghe khách hàng của mình: Jeff Jarvis một blogger có tiếng, khi bị bộ phận châm sóc khách hàng của Dell chối từ đã sáng tạo ra cụm tự Dell Hell làm chủ đều của các bài viết chỉ trích về Dell của mình. Cái thú vị sự kiện này tích hợp đầy đủ các yếu tố của một điểm bùng phát: từ quy tắc thiểu số(số ít khách hàng), yếu tố kết dính(bị dell chơi đểu), sức mạnh của hoàn cảnh(dell đang thời kì khủng hoảng sau khi Micheal Dell nghỉ hưu, internet đang giương oai trong thời đại mới). Bởi vì lẽ đó Jarvis đã tạo ra một đại dích chống đối dell mạnh mẽ và thay đổi chính bản thân công ty Dell.
      Cái đuôi dài khách hàng đã thay đổi rất nhiều về quy mô và sức mạnh.
      Họ vẫn là vẫn chỉ là những con kiến, nhưng là kiến phiền toái và có các loa lớn nhất mà nhân loại từng chứng kiến - Internet
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HowWillYouMeasureYourLife</Header>
    <Content>"Nhưng như vậy cũng giống như lái xe mà chỉ nhìn vào gương chiếu hậu, vì dữ liệu chỉ thể hiện quá khứ"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HowWillYouMeasureYourLife</Header>
    <Content>lý thuyết có giá trị vì: nó có thể giải thích chuyện gì xảy ra trước khi bạn trải nghiệm</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HowWillYouMeasureYourLife</Header>
    <Content>"Nếu chúng ta không thể nhìn xa, chúng ta bị lệ thuộc vào cơ may - vào những dòng chảy cuộc đời - để dẫn dắt mình"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HowWillYouMeasureYourLife</Header>
    <Content>tiền không phải là vấn đề, vấn đề thực sự là khi bạn để tiền là tất cả mục tiêu của bạn. Vì yếu tố duy trì nó có một cái ngưỡng nhất định qua khỏi đó rồi nó không làm bạn cảm thất tốt hơn nữa.</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HowWillYouMeasureYourLife</Header>
    <Content>"thành công đến từ việc liên tục phải trải nghiệm cho đến khi bạn tìm được một cách tiếp cận phù hợp"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HowWillYouMeasureYourLife</Header>
    <Content>rất ít người khởi đầu với một chiến lược dẫn ngay đến thành công</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HowWillYouMeasureYourLife</Header>
    <Content>"Mối nguy đối với những người tham vọng là họ không ý thức được rằng mình đang dành phần lớn nguồn lực cho những hoạt động nhiều khả năng mang lại thành quả hiện hữu, ngay lập tức. Điều này thường xảy ra trong công việc, vì nhờ đó nó cho thấy họ có tiền về phía trước"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HowWillYouMeasureYourLife</Header>
    <Content>"Vì nếu những quyết định buộc bạn phải đầu tư mồ hôi, máu, nước mắt không nhất quán với con người như bạn khao khát, bạn sẽ chẳng bao giờ trở thành người này"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HowWillYouMeasureYourLife</Header>
    <Content>"Cuối cùng, chiến lược chẳng qua chỉ là ý định nếu nó không được thực thi hiệu quả"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HowWillYouMeasureYourLife</Header>
    <Content>Dell đã từng nuôi con ong tay áo là Asus :)). Thuê ngoài thì cũng nên có mức độ, xác định hiện tại và tương lai rõ ràng, không khéo là đang thuê ngoài cả tương lai</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HowWillYouMeasureYourLife</Header>
    <Content>
      cuối cùng thì trí tuệ con người vẫn quá nhỏ bé và thiển cận, kể cả những kẻ vĩ đại nhất, để nhìn về tương lai và biết chắc về một điều gì đó. Trí tuệ nhỏ bé đó vẫn thường dựa vào tư duy biên để quyết định cuộc đời. Lợi nhuận biên thu được khi hiện thực hóa một ý tưởng đột phá quá bé nhỏ so với lợi nhuận hiện tại, chi phí biên quá ít để ta nói "chỉ lần này thôi" khi đối đầu các vấn đề về chuẩn mực đạo đức. Nhưng mà cái gì cũng có khởi đầu và tư duy biên chính là khởi đầu đó. Khi bạn nói "chỉ lần này thôi" nghĩa là bạn đã đặt bước chân đầu tiên và bước thứ hai chỉ là sớm muộn, hãy cố gắng quay lại. Khi một công ty gạt bỏ ý tương mới khả năng cao đó là quyết định đầu tiên của sự phá sản.
      chuyện về Blockbuster và US Steel
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "True life is lived when tiny changes occur"
      Leo Tolstoy
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "It is amazing how complete is the delusion that beauty is goodness"
      Leo Tolstoy
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "we lost because we told ourselves we lost"
      Leo Tolstoy
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "He never chooses an opinion, he just wears whatever happens to be in style"
      Leo Tolstoy
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WarAndPeace</Header>
    <Content>
      "if we admit that human life can be ruled by reason, then all possibility of life is destroyed"
      Leo Tolstoy
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WarAndPeace</Header>
    <Content>"If there was no suffering, man would not know his limits, would not know himself"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>WarAndPeace</Header>
    <Content>"Kings are the slaves of history"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "Forgiveness is the final form of love"
      Reinhold Niebuhr
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "If opportunity doesn't knock, build a door"
      Milton Berle
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>"Being deeply loved by someone gives you strength, while loving someone deeply gives you courage"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "In order to attain the impossible, one must attempt the absurd"
      Miguel de Cervantes
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "My interest is in the future because I am going to spend the rest of my life there"
      Charles Kettering
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "To win without risk is to triumph without glory"
      Peirre Corneille
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "You have to dream before your dreams can come true"
      A. P. J. Abdul Kalam
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>"Don't find fault, find a remedy"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "Loss is nothing else but change, and change is Nature's delight"
      Marcus Aurelius
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "Work isn't to make money; you work to justify life"
      Marc Chagall
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "A good head and a good heart are always a formidable combination"
      Nelson Mandela
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "The starting point of all achievement is desire"
      Napoleon Hill
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "Success is a lousy teacher. It seduces smart people into thinking they can't lose"
      Bill Gates
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "The mind is everything. What you think you become"
      Buddha
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>Làm việc cật lực cho một startup hay tự mình khởi nghiệp ở độ tuổi 20 là cách học hỏi nhanh nhất cho bất kỳ ai</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>những người đáng để thuê nhất trong giới công nghệ luôn là những người ở tuổi 20 với kỹ năng hoàn hảo, tràn đầy nhiệt huyết cùng óc sáng tạo tuyệt vời</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      -Keep learning goals ahead of the technology
      -Look for technology that uses questions to foster curiosity and the joy of discovery
      -Don't let tech make learning easy
      -Take feedback seriously
      -Stay skeptical of individualized learning - for now
      -Bring in student interests, authentically
      -Look for technology that supports social interaction
      -Make it open, make it better
      Tech to educate
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>Let yourself get comfortable with the messiness of life and learning</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      -If everything seems to be going well, you have obviously overlooked something
      -Anything that can go wrong, will go wrong
      -Nothing is as easy as it looks
      Murphy's law
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "The cave you fear to enter holds the treasure you seek"
      Joseph Campbell
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "The difference between where you are today and where you'll be five years from now will be found in the quality of books you've read"
      Jim Rohn
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "No one knows what he can do until he tries"
      Publilius Syrus
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "Change your thoughts and you change your world"
      Norman Vincent Peale
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "Don't limit yourself. Many people limit themselves to what they think they can do. You can go as far as your mind lets you. What you believe, remember, you can achieve"
      Mary Kay Ash
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "I hated every minite of training, but I said, "Don't quit. Suffer now and live the rest of your life as a champion"."
      Muhammad Ali
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "The secret of getting ahead is getting started."
      Mark Twain
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "Don't watch the clock; do what it does. Keep going."
      Sam Levenson
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "I really believe that everyone has a talent, ability, or skill that he can mine to support himself and to secceed in life"
      Dean Koontz
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "Học cách hạnh phúc với nhứng gì bạn đang có trong lúc theo đuổi những gì bạn muốn"
      Jim Rohn
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "It is necessary for me to establish a winner image. Therefore, I have to beat somebody" =))
      Richard M. Nixon
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "A man who dares to waste one hour of time has not discovered the value of life"
      Charles Darwin
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "If you do what you love, you'll never work a day in your life"
      Marc Anthony
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "We must be willing to let go of the life we have planned, so as to have the life that is waiting for us.""
      E. M. Forster
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "The only wrong thing with immortality is that it tends to go on forever"
      Herb Caen
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>FlipIt</Header>
    <Content>"một lời thanh minh thường cũng là một lời nói dối trằng trợn"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>FlipIt</Header>
    <Content>"Hãy tự mình thử nghiệm và tiến xa hơn một chút so với mức giới hạn thông thường của bạn"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>văn hóa sản phẩm hit - nền kinh tế về sự khan hiếm của thế kỉ XX. Khi chúng ta giảm chi phí kết nối về sự cung và cầu, chúng ta thay đổi bản chất của thị trường </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>cái đuôi dài chiếm từ 25% đến 50% tổng doanh thu và một điều tuyệt với nữa là nó đang không ngừng tăng lên</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>thế giới quả thực rất đa dạng những thứ vớ vẩn nhất vẫn có thằng mua kết hợp với internet, ta có cái đuôi rất dài</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>"nhưng tại sao lại phải mất công đi thử cơ hội khác? Nhất là bạn lại đang đầu tư một khoản tiền lớn"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>"chúng ta được huấn luyện để nhìn thế giới qua lăng kính nhuốm màu kỷ lục"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>sự phổ biến về công cụ sản xuất đã tạo điều kiện cho mọi người trở thành nhà sản xuất, đó là điều kiện đầu tiên của cái đuôi dài</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>sẽ không ngạc nhiên nếu một sản phẩm đột phá, nổi tiếng và có sức ảnh hưởng trong một vài thập niên tới đến từ một nhà sản xuất nghiệp dư</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>động lực tự thân ngày càng thể hiện rỏ trong nền kinh tế xã hội, khi con người không còn phải bận tâm về chuyện cơm ăn áo mặc thì chỉ còn lại cảm hứng và đam mê. Điều này góp phần tạo thành cái đuôi rất dài </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>
      -lực lượng 1: phổ biến hóa công cụ sản xuất, nhờ vào công nghệ mới ta đang ở thời kì DIY. ai cũng có thể làm nghệ sĩ ai cũng có thể thành nhà sáng tạo
      -lực lượng 2: phổ biến hóa quá trình phân phối, làm cho hàng hóa luôn có thể tiếp cận được. Thời xưa ra cái shop sách bé tí tiềm hoài k ra cái cần mua nay gõ vài phát sách bên kia trời Tây tới tận nhà
      -lực lượng 3: kết nối cung cầu, trong một thế giới dư thừa ta cần những đầu mối và chỉ dẫn để biết chọn gì và mua gì
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>thị trường ngách chứng tỏ một điều là thế giới đang chia nhỏ ra nhiều phần hơn đồng thời liên kết, ảnh hưởng chặt chẽ hơn</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>"một thứ có thể mang nhiều nghĩa khác nhau đối với những người khác nhau"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>"Dù ta có đầu tư thời gian trên mạng thì rốt cuộc chúng ta cũng vẫn chỉ sống trong một thế giới vật chất mà thôi"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>"Bản chất của con người là nhìn mọi vật dưới góc độ tuyệt đối và cực đoan, hoặc đen, hoặc trắng, hoặc thành công hoặc thất bại"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>Các nghiên cứu khoa học về sự đa dạng lựa chọn trái ngược với thực tế xảy ra ở các siêu thị. Nguyên nhân là trong thí nghiệm không có đủ thông tin về sản phẩm để người mua tìm hiểu, thực tế thì có nhiều hơn và khi lên mạng thì nhiều hơn gấp bội</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>
      để tạo được cái đuôi dài:
      -Hãy giúp người tiêu dùng tiếp cận tất cả mọi sản phẩm
      -Hãy giúp tôi tìm bất cứ thứ gì mà tôi muốn
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>"Không gì có thể ngăn được sự truyền miệng và web là phương tiện khuếch đại lớn nhất sự truyền miệng mà thế giới từng chứng kiến"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>TheLongTail</Header>
    <Content>
      chuyện về Dell Hell, chuyện về một công ty không biết lắng nghe khách hàng của mình: Jeff Jarvis một blogger có tiếng, khi bị bộ phận châm sóc khách hàng của Dell chối từ đã sáng tạo ra cụm tự Dell Hell làm chủ đều của các bài viết chỉ trích về Dell của mình. Cái thú vị sự kiện này tích hợp đầy đủ các yếu tố của một điểm bùng phát: từ quy tắc thiểu số(số ít khách hàng), yếu tố kết dính(bị dell chơi đểu), sức mạnh của hoàn cảnh(dell đang thời kì khủng hoảng sau khi Micheal Dell nghỉ hưu, internet đang giương oai trong thời đại mới). Bởi vì lẽ đó Jarvis đã tạo ra một đại dích chống đối dell mạnh mẽ và thay đổi chính bản thân công ty Dell.
      Cái đuôi dài khách hàng đã thay đổi rất nhiều về quy mô và sức mạnh.
      Họ vẫn là vẫn chỉ là những con kiến, nhưng là kiến phiền toái và có các loa lớn nhất mà nhân loại từng chứng kiến - Internet
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PredictablyIrrational</Header>
    <Content>
      tính tương đối
      sự cố kết tùy ý
      chiếc mỏ neo của lần đầu tiên
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PredictablyIrrational</Header>
    <Content>
      "hầu hết mọi người không biết mình muốn gì trừ khi họ thấy nó trong một ngữ cảnh nào đó"
      "chúng ta còn không biết mình muốn làm gì trong cuộc sống cho đến khi thấy một người nào đó làm chính xác cái mà chúng ta nghĩ là mình phải làm"
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PredictablyIrrational</Header>
    <Content>"chúng ta luôn nhìn nhận những thứ xung quanh trong mối tương quan với sự vật khác"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PredictablyIrrational</Header>
    <Content>"sự hài lòng của một người đàn ông với mức lương của anh ta phụ thuộc vào việc anh ta có kiếm được nhiều tiền hơn so với em rể của mình hay không"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PredictablyIrrational</Header>
    <Content>"Đây là một bài học cho chúng ta: càng có nhiều thứ, chúng ta càng muốn có thêm nhiều hơn nữa. Và liều thuốc đặc trị duy nhất đó là hãy phá vỡ sự so sánh"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PredictablyIrrational</Header>
    <Content>cố kết tùy ý: mặc dù mức giá ban đầu là tùy ý, nhưng khi các mức giá đó đã được định hình trong đầu chúng ta, chúng không chỉ tạo ra mức giá hiện tại, mà còn cả các mức giá trong tương lai</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PredictablyIrrational</Header>
    <Content>"tất cả chúng ta, dù tốt thế nào đi nữa, đều không dự đoán đúng mức được tác động của sự đam mê đối với hành vi của mình"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PredictablyIrrational</Header>
    <Content>"không tồn tại 'cong người nhất thế', thực tế chúng ta là tổng thể của rất nhiều cái tôi"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PredictablyIrrational</Header>
    <Content>"Để đưa ra những quyết định đúng đắn, chúng ta cần trải nghiệm và hiểu được cảm xúc mà chúng ta sẽ trải qua khi đang ở trạng thái đối lập"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PredictablyIrrational</Header>
    <Content>chúng ta sống trong thế giới với sự đan xen của 2 loại quy chuẩn: quy chuẩn xã hội và quy chuẩn thị trường. Quy chuẩn thị trường là loại có thể được xác định bằng tiền, quy chuẩn xã hội thì ngược lại. Cái cần chú ý là nếu bạn gộp chung cả hai thứ này lại với nhau quy chuẩn thị trường sẽ chiến thắng và quy chuẩn xã hội một khi mất đi sẽ mất rất lâu để khôi phục lại</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PredictablyIrrational</Header>
    <Content>
      trì hoãn(procrastinate) là xu hướng thường thấy của con người chúng ta thường trì hoãn rất nhiều thứ đáng phải làm trong cuộc đời mặc dù biết rằng là phải làm, nguyên nhân có vẻ là hậu quả chỉ đến sau một thời gian dài chứ không phải liền ngay trước mắt. Như thi rớt thì chỉ sau cả học kì mới biết, không ăn kiêng thì cả đến giờ mới bị bệnh... Thật ra nếu để chúng ta tự do trong tất cả mọi việc thì chắc chắn sẽ trì hoãn, nhưng nếu có thời hạn đặt ra như là luật lệ, luật pháp trong xã hội thì chúng ta đa phần làm theo. Thông thường cách thức này mang lại tốt hơn cả, nhưng mà cả cuộc đời một cá nhân không thể đi theo luật lệ của người khác đặt cho mình được nên tốt nhất là bạn hãy cố gắng tạo ra những luật lệ, thời hạn cho chính bản thân mình và làm theo đó.
      Tự giác vẫn hơn và hãy làm thật sớm đi.
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PredictablyIrrational</Header>
    <Content>
      3 thói quen phi lý trí về sự sở hữu:m
      "Chúng ta thường yêu quý những gì chúng ta đã có"
      "Chúng ta thường tập trung vào những gì chúng ta có thể bị mất hơn là những gì chúng ta có thể nhận được"
      "Chúng ta luôn cho rằng người khác sẽ nhìn nhận sự giao dịch đó từ góc độ của chúng ta"
    </Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PredictablyIrrational</Header>
    <Content>"hiệu ứng Ikea: bạn càng bỏ nhiều công sức cho một việc gì đó, bạn càng cảm thấy sự sở hữu dành cho nó tăng lên"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PredictablyIrrational</Header>
    <Content>"sở hữu ảo: chúng ta có thể cảm thấy quyền sỡ hữu ngay cả trước khi chúng ta sở hữu một cái gì đó", bởi thế nhiều khi trong cuộc đời chúng ta ở vị thế rất dễ bị tổn thương vì một khi tự nghĩ mình đã được sở hữu, bạn buộc phải ngăn chặn việc bị mất vị thế của mình bằng cách ra sức nhiều hơn nữa hay trả giá cao hơn nữa. Hãy nghĩ về trường hợp đấu giá online.</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PredictablyIrrational</Header>
    <Content>"Sở hữu ảo là động lực chính của ngành công nghiệp quảng cáo"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>PredictablyIrrational</Header>
    <Content>"Khi chúng ta sở hữu một ý kiến - cho dù là về chính trị hay thể thao - chúng ta thường làm gì? Chúng ta yêu quý nó hơn cả mức chúng ta nên yêu quý. Chúng ta trao nó những giá trị nhiều hơn thực tế. Điều tất nhiên, chúng ta gặp rắc rối trong việc từ bỏ nó vì chúng ta không thể chịu được ý nghĩ phải mất nó. Vậy thì sau đó chúng ta còn lại gì? Một tư tưởng cứng nhắc và không hiệu quả"</Content>
  </Child>
  <Child>
    <Header>HaveToRead</Header>
    <Content>
      "And I also began visualising the worst case scenario. What if I went through life and never made anything significant of myself? I believed myself to be talented; what if I let all those talents go to waste? What if I die with nothing to my name, no success, no recognition, no respect? All those outcomes absolutely terrified me (and they still do). And as they say 'fear is the greatest motivator' "
      Shana Tiang
    </Content>
  </Child>
</Root>